準備抽升

已入10萬股牛 準備食個下午茶

準備比人抽插

等睇劏牛

等緊跌穿 2萬7

琴晚穿左 已經做左底 今日出現左準備上升既訊號 聽日會升